我都算係校園台 G Dragon！一個人撐起成個台！

唔似 EXO 咁撚多人但無一個壓到場

嗯

pish

身高幾似